放兩張香港迪士尼飛，五月尾到期

放兩張香港迪士尼飛，五月尾到期

$800/2 ，有意留tg

個個月都喺度放飛
一鑊過開埋6月7月8月嗰啲post啦
暑假好賣啲呀

有興趣呀！

tg—> @loveisbe

Sorry sold already

俾人賣啦屌，又幫倒人，又唔係炒。